香港小姐

靚湯正到

你真係on撚9
仲係到tvb
仲係到香港小姐

邊個表態反送中反popo就十卜邊個

淫婦

真係美斯開post

我決定cap晒廣告

有冇靚湯相，正到扯左

隔黎都有

手足係出面戰鬥緊，你仲睇緊香港小姐

FYY條裙可以掃幾多垃圾？

屌你老母港豬

好似紅女巫

樓主係唔會答你

屌你老母仲睇cctvb

對腿肥到

罷睇CCTVB 好仔唔當差 好人唔入TVB

咪撚睇啦

我負責cap廣告
紀錄邊啲係賣港賊

TVB員工

條裙

肥瘦岩岩好

達姐

屌你老母

Coffee

圖呢

樓主表過態反送中未

有杏賢

喺TVB賣廣告->出糧俾賣港賊袁志偉->即香港人的敵人

牙MOON著到咁
今晚幾錢Q

好多女

shiga 唔錯

屌…

變撚咗肥湯啦

阿moon條腿正撚到

推唔推得爆一個post

你老母個閪就香

jacky個頭咩事

屌你老母
睇埋哂啲垃圾雞
咪撚睇啦屌

好撚靚女

我會

牙moon

Coffee巴都出聲

1 2 5 10

大文豪塊面黑到
應該掛住港島個邊

唔好睇, 等佢港姐大 show 都無收視
連大 show 都收皮
D 廣告商就唔會再落廣告

唔得佢死

冇得唔去

金城安好型仔

3e

善用不推文回覆

由你講出黎真係特別有說服力

簡淑兒

簡兒成個癲婆咁

on9安踩3e條裙

屌哂仲睇緊港姐嗰啲on9仔老母
屌你老母睇埋哂啲雞

簡兒做咩長頭髮
3e唔掂掂喎

簡淑兒好樣衰

原來安仔都幾高

200 星，全部tbb 員工

支持港姐

冇人想睇呀屌你老母

支持你老母做雞

可能郭富城揸緊車嚟

屌你老母咩日子，仲有心情睇tvb

屌奶星cap 圖都無張

死返出去啦垃圾

唔睇就走啦

Ashley

冇左COFFEE CAP圖

朱智賢真係好撚正
夠平均

係咪整左容？認唔出

屌呢啲post唔好推啦

可能又打爛杯

會唔會上熱門

樓主一向係奶tvb賤狗

請用不推文回覆

全部都可以block

邊鳩個會俾$738買個幾舊垃圾

菜加欣又話kol 表左態未

第一個block撚左你先

紅媒屌你老母臭閪

萬民活在水深火熱之中，另一邊就係度歌舞昇平，可悲的城市

有無人cap 圖

陳雅思對波

全部出場都係藝員...俾D明星都無
個台真係死 得連c 同 柏豪

judy

鄺b

做乜走曬啲藝人出黎？劇集頒獎禮？

VIUTV堀起

死肥蘇好柒呀收皮啦

邊個夠膽嗌光復香港時代革命就邊個冠軍

後生仔

垃圾

堆後生仔真係好柒

你老母...

Mayenne索左咁多

杜穎珊同波波都ok

低端人口

藝員出場=劇集頒獎典禮
後生仔= 謝師宴

屌你老母呢班友夠膽講自己代表後生仔

又係孔柒頭

成個節目—好撚柒

graddin仔

Dickson

「我地無得重選㗎」

個男司儀轉數都幾快

regina

Kelly

又係余德丞呢隻殭屍仔

Regina好撚正

藍絲groupmate

有嘉儀呀

好多男女一無影 得班暗星

一姐唔露腳

joey呀

kelly
何伊婷

一姐

伍富橋

戴祖儀

有

大祖兒

joey 靚到

咁都跌唔撚死若雞

Group a mate

谷微廣東話叻左

好撚正

Curry差D仆街

唔好出黎獻世

我真係服撚咗你哋
仲有心情睇電視睇女
仲要係睇cctvb
仲要喺連登開post

阻撚住晒，屌你哋老母呀！

嘉儀越來越靚

真 呀

乳酸

唔比富仔講野

林酸今晚上返電

係度know

出完人未呀⋯⋯入場開波啦

陳曉華好靚
又高

一拍出嚟就睇到啦
鄧卓殷>>>>>>>>>>>隔離

🦒

12 好多

仲睇tvb嘅全家俾狗屌
俾警狗屌

10號條豬閪都有人揀

成個節目完，一張圖都冇

無人揀6

4,9,10 陪跑

用心感受

無coffee巴=無圖

王菲sure win

好心寒
好似去咗平行世界咁，出面為香港前途打到七彩，呢度個個偽人好似當冇事發生咁嘻嘻哈哈

3-6-10 豬閪三重彩

KFC巴打一聲令下,即刻轉返去32台睇直播
BTW 睇到銅鑼灣有個阿伯仲撚咗椒

本身同左老母講唔好睇啦
但老母都係轉左過黎 唯有睇啦

成班垃圾

你叫聲光復香港就英雄啦

老豆都特登32台轉左睇港姐

係度推POST唔代表冇為香港出過力
而一味屌人推POST既, 分分鐘都只係軍師

成功簡出冠亞繼

週街破壞先係垃圾

個人三甲係1 2 5 排名不分先後

屌啦星平行時空？
仲香港小姐
小你老味

難為你了

Popo?

良心會員

關我撚事

我屌撚晒你地老母臭閪呀

我屌你老母啦 出便d人幫你爭取緊呀 你涼冷氣仲咁撚多野講

127 都好正
高妹成180

報告：節目開始前只得一個政府廣告同明珠台宣傳片

呢個時候仲有心情睇tvb，仲要係港姐

邊撚個睇我block邊個

咩眼光黎

bonnie正常D

轉台32屌

落去下面搵你老母啦

9號

樓主真係
一年收幾多錢

仲繼續睇賤過狗
繼續負皮comment啦賤種

tvb打手冚家生花柳 屌你老母

呢個時候仲睇垃圾tvb
班港姐日日俾老細屌到有性病你地仲係到J
前線大把女正過班臭西

平行時空post

咪係

我哋有請十位淫婦出場引誘未成年男童打j

3號好柒

屌你老味，仲睇TVB
去死啦
生尖銳呀你

屌你老尾真係有post

今年啲香港小姐樣衰到

我mark低廣告商名單

9今日唔同左樣

垃圾睇垃圾

睇你老母tvb咩on9仔

4號好港女味

罷睇cctvb
有無後生仔去現場

直播到全球

不推

4號幾正

mayanne

DO姐收皮啦，1人2票，你有咩公信力主持

屌你老母 冇人想睇選香港G
第2個要屌係New God 美斯 tvb打手食撚屎

真正嘅港女一早出哂去啦
你只係j緊班日日夜夜俾老細嘅臭西

孽彩？

屌你老味！仲撚有心機睇cctvb!

個場景搭得幾用心，幾靚

屌 唔駛估啦 咁多豬西
條單T 咪2、1、5

屌你老味垃圾

邊個要你幫我爭取?

多謝你既諒解

tvb員工？

on9平行時空
睇嗰啲祝你老母比狗屌

仲睇cctvb 我屌你老母

睇你老味CCTVB咩

有咩人廢到要睇tvb ?

最上鏡小姐評判 黃智雯

無個靚...轉台32台見

垃圾得過你明知造馬都要睇

岑杏賢

Barney cheng為班淫婦設計晚裝
為今晚發現第一位賣港賊

仲睇cctvb

唔緊要 總有人會安於現狀 但到時仆街唔好喊

快問

各位屌撚班睇Tvb嘅食屎雜種狗記得用不推post

2號都OK柒

3號仲柒

吳若希

師兄真係連登清泉，香港良心

好樣衰

妖孽

2號好靚

你班仆街 睇香港小姐 香港無啦

係咪無現場觀眾

MK妹

3號柒到pk

MK

呢個4號? 好正

正宗香港豬

香你老母

係，驚人叫口號

4號好得意

王非都ok

王菲收得皮 化到咁恐怖

4號 mk妹 正

成個po都冇圖既

6

陳閪蕊

六號

啲妝

王菲化妝成個朱晨麗咁

呢個時勢仲睇港姐

不了

幾好笑

似黎瑞恩

有良心都去咗示威

屌你老母出面打緊仗你仲係度香港小姐？

雙一姐都出黎真係證明tvb無咩人

又唔俾人開心

做乜撚野

出面捱緊子彈呀

1,2超撚哂班

9號徐小鳳

10號

有咩時勢

TVB都睇成班垃圾

師兄識貨

你又做緊乜

而家既港姐真係好撚低級。

呢個點入圍

今日有去遊行既就真係香港小姐喇

已block樓主 日撚日出tvb post

10號成個joker咁。。。。

睇cctvb既全部都係垃圾
老母俾狗屌

做乜撚野

咩話？ 咩話？
幾號來

之前foul左果五個有啲仲靚過3/6/10果三條柒閪

五大訴求定香港獨立？

依啲時世你仲開心得落

佢今年搵曬班藝員做觀眾就係令到班後生仔入唔到去玩爆佢

浪費左直播到全球既機會

香港獨立

係咁影鳩住牙叻做乜鳩

陳曉華 馮型型 湯洛文正好多倍

快問快答
TVB定32台

32台

獨立咗使鬼五大訴求

個咀好似麥當勞叔叔

要求唔高 4號做我條女就好

都合理，風險太高

正

係喔
good observation

我屌你老母

光復香港定時代革命

靚湯無人cap
望完都無心機前線抗爭了

習近平定江澤民?

我全都要

用不推文啦
唔好推post上熱門呀

張秀文對波

仲睇TVB 屌你老母

仆街

我要林鄭壽終正寢

好似上唔到熱門

ali 田 比人雪？

不推文

Maggie比 do妖吹三吹四完左d問題

Agree TVB不代表香港
港乜野姐

mud q 香港唱好演唱會？
個廣告夠晒藍絲

兩樣都要😁

美容

小圈子港姐
連觀眾都係圍威喂

雪左啦

其實係度屌人有乜用
唔比娛樂咩
你地係威既就拿拿聲衝出去啦
你又知人地呢3個月冇為香港努力過???

上左熱門

Ali點解雪
因為叫人投票?

係我老母仲睇CCTVB，所以............你屌得啱既

屌你老母死港豬
班手足響出面搏緊
你響到睇tvb？

之前好似話ali 今日會到，下個禮拜唱好香港演唱會又有份唱

啲女無個得喎

[連登之恥]有幾下賤先會喺香港水深火熱中仲推「香港小姐」post?

你個名 我愛馬

不推文啊!!!!!!

你娛樂咪睇鬼妹睇netflic睇av囉
Av大把大波靚女正過呢班臭西
係都要睇tvb臭西

似考問個個多d

mud tvb真係咁好睇咩
我驚睇壞腦
請善用不推文功能 謝謝

仲以為千雪會嚟

其實睇個電視姐, 知cctvb 係紅底, 自己識分咩info 係啱既咪得, 唔係viutv 同香港開電視一定有野啱睇, 有事發生時我都會追實32台睇, 但唔會叫我一直睇其他時段既節目掛

ＷＦＣ

條撚頭又9 up

睇都得 但善用不推文回覆

人地話自己“打緊仗”喎

修哥：屌你老味我都要嚟

唔怪得啲廣告係咁強調200人史上最大評判團

柏豪塊面黑撚到

講真不分化
人地打仗我respect
但唔好亂屌人LOR

依d咪高質會員lor

微博亂講嘢&叫人登記做選民

湯洛雯正到丫

Do 姐舉起五隻手指以示支持五大訴求

香港人齊心
光復香港🇭🇰

頭先坐後面1姐同靚湯對腳正撚到

今日應該圍cctvb 衝入去邊個港姐最應付最處變不驚就贏啦

第一節廣告商戶名單
1.Kaya
2.森田藥粧Day Day Mask
3.醉榴香月餅
4.大陸牌子蒸餾水（百歲山？）
5.唔知乜Q魚油丸

老樣

惡撚過共產黨

我屌你老母
Blocked

Maggie 💪🏻

睇到扯撚晒旗

ADMIN應該BAN影視台POST上到吹水台個熱門啦

冇人識用不推文功能？

依加又唔係要得到你地支持TVB
睇下港姐姐, 犯法呀
人地下午和理非完你地知???

罷cctvb罷少一晚得唔得

廣告明明有牙田
結果都係雪咗

出面打緊仗

1號雞樣

1,4,5 最得, 2都唔錯

靚埸好撚正

睇直播 新聞播五分鐘 我屌咗五分鍾

1-2號個樣係OK但係有啲老同俗喎
今屆真係唔撚掂

景田百歲山呀

未聽過

4號睇落最正

1號

屌你老母咁都上熱門
唔係香港人選出黎既憑咩叫香港小姐? 頂多咪TVB小姐

4幾靚 但係藝人冇人講

2號個樣好奸

2號係靚但俗
1,5搭個9啦

妝問題

1號有啲似莊端兒

4號22歲妹豬正

6號

中國小姐就差唔多
屋企人轉台睇

嘈少句揾人cap靚湯啦

王飛同10熱門喎

9今晚似黑馬

慢慢睇你個中国香港小姐啦

6號同呀莊兜係咪親戚？

有ban到？

幫佢投班豬閪做3甲 屌你老母連登仔做嘢

有一半都有口音

平行時空

陳熙蕊個口勁撚大

唔撚係呀，隻眼好唔掂

仲睇CCTV 支那(香港)小姐

條女成日搶人支水

Mytvsuper已經唔可以cap圖

一早內定左啦

係唔係越南人🇻🇳？
定係整容失敗？

其實9號睇落最好

10熱

6,10好多女LIKE

純文字討論
一張cap 圖都無
屌你

9號個背脊

4號

仲要連兜既身形都無好似未食飯咁

去得tvb都唔方系好野

賣廣告請提提我

Batman城城黎緊打柒佢

女人同男人既口味係相反

唔洗選啦 我最正

Kev yiu 京華春夢系列呀

搶完阿伯搶個靚仔

系你老母

有人開post自己衝入黍係咁鬧

咁同721,831個批黑社會黑警有乜分别?

一號明顯超班
不過班聲好老牛

阿叻隔離個大波妹係邊位

一號黃嘉雯好撚正

位置q1,2拖4，5

王菲真係好似朱晨麗
同一個醫生

睇唔透個廣告 支那人幾時話大陸水用外國人辱華

咁撚多On9, 睇個電視都要俾人標籤, 屌完人再開電視睇係咪型D

仆街睇電視都要屌人，正on99

好靚

出黎拍戲好過喇 tvb無左ali無好多人睇

靚湯大波

肥湯坐成咁

PR 雞

有啲女人心態就係想選啲柒人出黎

肥湯真係好撚肥

靚湯對腳plz

一號黃嘉雯本身係咪youtuber ？

2 咪撚玩喇

屌 原來靚湯黎
咁大波嫁咩

2先係

靚湯上下都走哂光

選港姐玩獎門人？

隊長我看不到屎

4號mk妹

最唔想6選到任何名次

睇未自己睇，仲上黎推乜尻

本身諗住睇下放空下，點知見到叻哥做評判，不了

依個先正

痴撚線 靚湯對波做乜大左咁多

睇都算，但唔好推上熱門阻緊要野啦
善用不推文回覆

其實大把入黎嘈既
都肯定95% 係冷氣軍師黎
叫人唔好睇tbb 就當已經為香港付出拎贖罪券

100分

露胸叫走光？

師兄高質

好恐怖

推

6號個口唔係一般嘅大

屌你老母成個賓妹咁

仲大過高0

你食屎啦

垃圾post

1,4 3甲啦, dllm 耍盲雞咩年代既詞

笑死 玩大電視代表香港

討論可以善用珠推文

好鳩

mk先正

8號好似廖碧兒+陳茵微

靚湯件衫唔得

8號好似孫悟空

成隻獅子咁

你地可唔可以用不推文回覆 麻煩哂

出左去老銅唔得閒睇

7號好撚正喎

淨係想睇靚湯

小鳳姐

做喇

好撚核凸

MyTVsuper唔俾Cap
已delete
唯有用筆記低

俾天宇哥撚完D女全部都會大波

一間會唔會玩埋 估歌仔同辣辣壽司邊個食

10果種柒

王菲有d似morning朱

d髮型做乜鳩

我反而覺得9號個樣仲可愛啲 其他好多好俗氣

9號幾得意

呢個咩環節黎

cap 靚湯圖啦diu

條陳熙蕊先係最撚柒

荷蘭叻

推到9號贏

靚湯肥到

我講左幾次無人理我

9號！ ！！

湯露底???

啱啱先望到湯隻腳肥到豬脾咁

靚湯對波

係有啲似

夢遊 , 都夠膽出

拍蠔心諗..

馬志仁你真識食

靚湯條底

成個選美搞到好趕咁

肥湯露底

靚湯肥到...仲要坐到咁 係咪想叻哥今晚馬上風

都笑得幾好睇

9號好似讀書/做野嗰D風頭躉
成日發明星夢嗰D

可以推文引多d人入黎負皮

靚湯坐到咁

推到香港人贏
速龍全部送去關塔那摩灣監獄

點解冇人cap靚湯圖？？？
唉。。。。

佢肥左 本身都唔係好細姐一肥啲對波即刻大勁多

馬子仁真識食

冇圖

扑野正

4號最正

kfc罷睇

垃圾屌你老母呀 睇到弱智啦你

6號一mak大個口好似鱷魚咁咪挽啦

10號個老豆係大水喉嚟！

肥湯對奶居然有得同高寧爭一日之長短

條底底有無cap

直接不推文冷處理佢啦

不過9可以收皮 比連登仔話OK通常就無機會

好想揸

香港小丑選舉

善用不推文回覆
哩條L樣 係tvb隻狗黎
轉開tvb post
邊個回佢啲post 就係撐tvb

咪係，口又大牙又疏，顯得仲大

十隻手指有長短，睇開啲啦清

不推文回覆
封鎖/完全封鎖
負評上一頁

召喚靚湯泰拳gif

大家咁話啦

屌 得一張圖

係8號個髮型襯埋面形成個猿人咁

幾時死？

等靚湯露底

4號嘅談吐完全唔得體😅

你又知？

呢班睇tvb會比清算

仲有人記得以前紅登年代有腸油
逢親港姐都有人開盤賭油

最撚可悲係仲有連登仔開post討論

心目中 1，2，5

DLLM 港豬

煤氣 中電都有咪撚用啦

就係肥先正

正到仆街

靚湯對波大到呢

呢個係動作黎既
do 姐就話，做喇
笑撚死

一路睇都覺好似
但我一直講唔出Morning朱個名
真係好似

脂肪波

得佢似選美樣

深井

個時瘦幾多

痴撚線,對波唔係脂肪唔通係肌肉黎咩

屌你老母
你老母著到咁 今晚比人屌
支持tvb就係咁既下場

請善用不推文回覆

個景靚咗，啲環節柒咗

咁既樣都入到圍就知喇

今年我諗選完無個紅到

Dr omega
Expedia
海馬牌
維持健靈
裕記

不推文回覆

真係露底?

比比鳥做咩黑口黑面

一開場仲要個個都mark 10號

周柏豪個樣勁撚不爽

On9

留意開 喺大陸好有錢
唔係點入十強咁既樣
10號喎

王菲係咪大6妹黎

屌你 要跳舞唔搵金城安

落哂ORDER啦
唔係內定,撚有人信咩

垃圾選舉

DLLM出面打緊仗，你班港豬喺度睇香港小姐

3號個樣好撚老

成晚都黑面

即刻有

咩仗 WW2?

仲以為後面跳嗰排都係參選嘅

影相已經勁撚黑 仲要skip佢唔問佢問題

Darling, so there you are

何依婷黎選今年應該冠到

4號Mk妹

金城安

屌撚曬樓上推post既弱智仔，上撚埋熱門啦屌

呢度班港豬真係cheap撚到仆街

屌打啦

丁子朗靚仔到

屌你 香港淪陷仲睇
仲要係仆你個街cctvb

好撚柒

鬼佬

佢真係入型入格

第二節廣告商戶名單

1.Sasa/Big Big Shop
2.Dr. Omega 魚油丸（即第一節廣告時間抄唔切嗰隻）
3.富衞保險/陳奕迅演唱會
4.小林製藥
5.萬寧
6.海馬牌
7.見到好似毛舜x做主角，唔知咩嚟
8.深井裕記燒鵝

金城安跳舞我覺得好好笑

光復香港啊

頒獎俾我算啦

我都覺9號可愛

絲打

死開啦

又黎

7. 維特健靈

起一起底，就知on9 一名

似雞樣

上次個邊個用腳

即刻諗起大小姐

彈琴出事

彈得幾勁

全世界屌緊你老母 你老母塊西就黎頂唔住

有內幕既話冠條撚咩
睇下佢果屆冠軍邊個

賣港垃圾小姐

九唔搭八

咩時世？仲港姐？
出面有幾多女手足俾人拉左去強姦非禮？ DKLM

安仔好正

班垃圾會屌返你

do 姐揀就一定赢

👌🏻

出面手足仲抗爭緊

Kayan洗唔洗咁搏

Thanks

垃圾台睇黎把撚咩
睇女上AV網啦

垃圾 不推文

已經出現左啦

10號第一個表演既

唱乜9

屌你老母tvb

玩命咩 搵隻咁鳩難唱既歌

光復香港 時代革命

全部🐔

戇鳩劇集bgm

走音

願榮光歸香港

錄定 內定三界
肯撚定

深井裕記燒鵝撚有錢係黃金時段賣廣告咩
係咪依家TVB大特價

得啦，威啦
唔駛刻意同人講自己點點

Starwar

見你開啲po就知你話緊自己

其實而家係咪現場直播緊？

其實四係咪似利穎鐘？

攻擊性武器呀

雷射槍

4號勇武派wor

勇武

Mk妹好有童真

太空孫悟空

4號做乜鳩

4號包包面幾可愛

10號 出嚟個陣，我以為係歌手

4號好岩入娛樂家族

走撚哂音喎

9 hasbro

可能賣十萬次宣傳易送一次黃金時間

內定埋六號既話即係八個爭一個三甲

鳩fing嘅極致

仲有心情睇

同好

黃嘉雯似郭可盈

1號有啲似千雪

g

4號 勇武 出銅鑼灣啦

10 號真係似內定
才藝節目又明顯集中畀鏡頭佢
頭先節目行紅地氈d藝人又係咁提佢名

呢個掂

個波好彈

10號其實先係最大機會

早2年都有件柒到仆街既拎冠

Agger 有冇ig

一號個樣老到三十幾咁

得彈琴同唱歌個兩個叫有返d才藝feel

想出名嘅陣間問答環節講句 光復香港 時代革命
一定大把人支持佢

笑死

幾好 1號 個樣似返港姐樣

大媽舞就大媽舞啦，邊忽似現代

一號好似有個洋腸男朋友

TBB話係

一號個身型好撚正

係似老左開始走下坡既郭啫
個樣老撚到

現代舞？ 大媽舞

吳海昕 消失左啦

1號真係好撚正喎

6，10

9號格拉底正

唔係打手
10個得1號4號見得下人

仲有煤氣，水務處，中電

一號係最正常，六號個口最撚大最柒

五大訴求

一箱一箱檔案裝滿心窗～～

有男朋友無可能會俾冠軍佢

唔撚會看TVB

佢唔係去左viu咩

唔要6

係

9號 1號！

成個蔡立兒咁，唔覺正

今年個show做咩咁廢
啲女又唔得
睇女嘅不如睇上個月澳門小姐

善用不推文回覆

5號

10號冠軍
內幕大陸老豆入左好多錢Sponsor

雞咪一流

咪又紅唔起，畀人封殺左幾年

覺得最後無神神會10號冠+最上鏡

6號做乜鳩

6號攪咩

Wtf 6號

mk妹

屌你老母收皮啦

我岩岩見老母睇緊，我又望唔到佢「現場直播」既字

係度諗tbb會唔會其實錄定之後播，因為擔心直播港者會有人去電視台示威

定係我諗多左

笑撚死 rap

呢啲叫rap?

你老味

好撚柒呀

屌你老母rap 撚到

6號好勇

最柒係呢個，咁醜樣唔怪得係友誼小姐

柒到...

知啦，出去打飛機啦

救命

RAP, 好大膽

1 2 5

YOYO

Skr

1 ，2，5

Rap乜鳩呀
大四喜屌打佢啦

求撚其啦垃圾台咁認真

乜撚野事6號

個個都mk味濃

我覺得不行

6號表演慾同自信爆燈
不過都係顧下尊容先

個表演好嚴峻

尷尬

佢個樣同blossom呢個名好襯 唔知點解

RAP得係麻麻
但好過睇跳舞

唔好忘記有友誼既話黎緊呢年佢個柒樣都會周圍走

聽到好尷

呢個真係好撚樣衰

7到唔敢睇

知你好撚型

好撚skr

好似第一次有港姐rap

麥米好波 串鳩六號

係呀係呀叻啦叻啦知你好撚型

係啦係啦 叻啦叻啦 知你好撚型

3號係黑馬

Rap你老母

屌香港小姐淪落到玩獎門人遊戲

好搞笑

係阿係阿叻啦叻啦
知你好撚型

麥美都有聽jb

係啊 係啊 叻啊 叻啊 知你好撚勁

有冇ALI今日

江華.jpg

4 7 9

叻啦叻啦

笑左

港殤啊 仲睇咩香港小姐

冇

10😵

個樣同d牙爆到七彩

柏豪個樣黑到

1-10q穩啦

冇 佢係我屋企

屌哂你地老母啦，呢個時勢仲睇CCTVB,前世未睇過女？

柏豪比人無視

又提10號
仲話唔係內定

今年笑死人

雷射劍

4號幾撚正

1,5

想屌9號

美恩好正 jb個首

竟然reference JB

張秀文

蔡嘉欣老mk老泥婆

其實我覺得周柏豪好靚仔

10號唱到走音

假眼個樣咩事

一講雷射果樣就好驚

2號靚不過無人睇

山頂啲tvb職公扮現場觀眾

乜嘢叫IG我地唔知

DO姐著泳衣

do姐著泳衣會唔會比人告暴動

王非好多part 都part 個後生仔

屌你
成鳩日開tvb post
話你唔係打手都唔撚信

10號唱得好好
耳仔壞左
做熱佢

六號鍾意do姐着泳衣
以為佢鍾意肥媽着添

張秀文開胸

有咩？

屌晒你地老母呀
咩時勢呀 唔出去不特止仲睇cctvb
祝你地同黑警一樣全家不得好死

好過佢就好

響雪櫃？

會唔會冇位show委任證

幾撚大波

最尾個假音無走已經叫做好

子碩好正

會唔會有港姐係直播中途搶MIC 大叫
光復香港 時代革命
即上神台

走撚哂音

9號唔錯 幾cute 又順眼

個個都幾勁才藝除6 fefe唱得勁做得歌手

死造6號入三甲

rap屌打

唔撚睇呀
屌你老母閪

你都on9

無線新聞 出賣港人
絕響左好耐,係時候嗌嗌啦

咁都唱得幾 樓豬聽開屎？

一邊屌tvb fake news
一邊就助長tvb製造fake news

係?

好似俾人投閒置散 冇咩表情

叫之前落選果四個衝上去講
聽講有去現場

cam man 狂影regina

全程黑晒面

2號最高難度但冇人欣賞

已經出完去返返屋企睇埋新聞
食飯先食吓花生恥笑吓啫
放鬆啲

1,2號係靚 但有d俗

長命不老好似幾有教育意義

4-9-10

出場嗰陣影相得佢一個冇笑

單T 5>1,7,8

你自己睇下樓主post
全撚部cctvb
唔撚係打手/ staff 都唔信啦

9號冇藝員揀

其實睇佢ig搞成咁唔難理解佢點解黑面
咩自由都無晒

幾乎全部都揀1號 9成9成攞冠

幾正路，10號拖膽穩到pk

八號柒柒地但又想望下佢

陳閪蕊真係好撚樣衰
又矮又瘦，五客又扭曲成隻咕嚕咁

頭先王菲跳得幾好

邊個regina？ 現代舞個個？

KFCoffee 兄唔通去左前線？

10號快啲out 啦

新:
百佳
政府防蚊

FB見到，未知詳情

何依婷 某年港姐亞軍

咁你做乜咒哂全部人？
心腸差到你

最撚衰DO姐，假民主，1人2票，老屎忽

佢ig係

free 佈景板 仲唔黑面？

就快變中国香港小姐啦 仲睇tvb

長隆呀？

foul邊個都唔會foul到6-10

8號last name 係gu？

又係你條飲食台男扮女心理唔平衡麻甩佬
食撚屎啦

教你錯嘅concept
點算
不如純娛樂就算

泳裝就睇到真材料

係靚，但老泥妹個隻

咁撚黑心祝你世代做中國人
睇電視都比人屌比人咒，人地睇咩關你撚事咩？放假係家中做咩都要你理
好似中共咁專制，中共迫人撐中 連登迫人反中，一言堂咁就無左香港特色都係因為一部分老鼠屎搞成咁

周柏豪

唔計係tvb先
佢搭呢個景係幾撚靚

有料都會out

PunkHippie

咁重本 整水池

吹氣海豚

係咪無泳裝嫁

抗爭緊仲睇乜嘢香港醜姐

Regina對波就黎跌出黎

咁重本個景

聽講呢part係

7號真係屈

1,4,9 啦

有機會係佢哋贊助

中秋節燈籠黎

7號最正

係咪黑警捉左

屌你地老母識唔撚識不推文回覆呀？

典型坐喺梳發unun腳唔付出就瓜分成果既心態

係咪只有我一個覺得佢地俾設計師玩，d衫好樣衰

平撚到

2,3 ipad

老實老實實 呢Round淘汰咗6，8先唔該

點解睇睇下聽到「光復香港」睇到有幻聽

嗰界同細哨一齊選先會輸，如果唔係黑哨佢唔洗輸

1，2號算比較突出

沒波

無波版sunlight

毛舜筠個係御藥堂靈芝孢子

全部32胸

屌個個都平胸

係咪男人

你收嗲啦，駁唔到就躝返出去啦，搞革命使唔使一日24小時上哂腦呀？你唔想睇咪出返去推其他有用post囉，又要屌又要睇，仲要入嚟逐個回搵交嗌，你唔用嗌交嘅時間去做你口中有意義嘅野？

7號

討論！想讚警察！

胸呢⋯⋯媽呀

個個都細波

對波細過暗瘡都可以係女人

又7

1257都正

仆街6號對波30 1/2

風塵味

個個都無波

7號隻腳後面有撻野？？？

屌你老母

個到冇個係香港人， 想睇真善美香港小姐 落去發夢啦。個個港女都好似聖女貞德咁發放緊人性既光輝呀

30胸係咩事-.-

啲嘉賓靚湯高海寧 全部大波完勝
班飛機場港姐

10個都無波

香港先生都大波過佢地

6號最想去日本因為好鍾意食日本料理
港女

暗瘡

搵隻奶睇下都無

9北姑咁

零4開2?

得9號有小小波其他全平

真係好恐怖
我一路喺房睇緊立場live銅鑼灣打生打死
一路聽到廳出面父母睇緊港姐
覺得平行時空 香港嘅光鮮亮麗不過敗絮其中

多左

仲睇tvb

27腰

10豬到

成堆發生咩事

目測9 最大

其他慘不忍睹

9號終於有34

腰斬啦....我帶MK妹走

這些叫胸？

On 9. 仲睇乜cctvb!

靚湯上去都大波過佢地

屌奶星 今年泳裝環節 睇肋骨

泳衣累事

最多叫lin

10邊到有34半 呃我盲咖

。

3死合理

3,9號

第三節廣告商戶名單：

1.Sasa/BigBigShop
2.又係嗰隻魚油丸
3.百佳

冇個有波

9真係燈死左

最大波嘅走左

打乜鳩黎黎去去咪整防線，等狗衝擊再比狗咬

屌，9號點解！

9無